唔小心同朋友發生咗關係...

早兩日同個fd去日本旅行,尋日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜晚返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

4/10

笑到仆街

抄襲？

捉樓主上council 中出

咁都話唔gay

依家大家都好尷尬

真係仆街了 唔想冇咗個朋友

又copy

真人真事 菊花仲痛痛地

「大家都只係係床上打j」。

仲話非gay ?

唔係呀

我淨係會對女性有生理反應

0/10

早幾日先見到你個朋友出 post 講同一單嘢

證明你地都無咩芥蒂啦

明既，坐左咁耐睇返d舊文係新奇d

我地尋晚先發生關係...

唔明

-10/10

非gay